[PC]OSU 集中討論區#10 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

又1miss dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

LM

可能關靈敏度事 game option可以試下較高/低D
出番控制台較都得

其實mouse都可以玩得好勁, 我地依到就出左個mouse男神好撚屈
名就唔開啦

有呀 較到差唔多最高 仲適應緊

之前靈敏度默認得一半速度好難微控

不過玩左一個禮拜仲未玩到4星 bpm高同重疊譜多既都好難玩

留名睇咁多位勁人1miss

繪圖板好定滑鼠好？聽講用觸控螢幕玩易好多？

新手留名

be fd ok?

ok

新人留名，聽過key叔大名入黎朝聖

終於有啲正常人手速

留名

唔夠300pp留名

mouse玩家係依個po俾人睇唔起
你睇上個po就知

好彩我係touchscreen player

XD

睇一睇HK pp榜, 原來已經過左菲特依

thisav:plz enjoy game

ice deserve it

me dirty pp farmer

LMLM

唔記得做傳統
屌你老母中共on99

個LIHKG名有改既話同Coni我會幫你改

終於用返正ac

CCK好勁

CCK成日扮廢

FLDT

watashi tachi mo yume wa mirushi kanjou mo aru

想map呢首歌添

忘記咗成年

acc

紅日mp
lihkg
pw 369

垃圾game

bb

岩岩訓醒 等我入黎墊底先

得我要返工

teach me dt ok?

已散 再會

Jimmy上場既話就炒uk 6:0啦

Stop making stupid people famous.jpg

uk players are stupid

牙寒

Who

戇鳩仔

個no choke榜

no choke im #1 haha

hehexd

too simple too ez

coni一向都係世界第一

小妹濕晒

bpm = beats per millenium

5853

4千已經覺得難升
唔敢想像5千幾。。。。。

你幾時7千姐

我已經卡咗喺1500pp半年了

好想體驗吓5星圖既世界到底係點...

你是咪問錯人。，。，。，

新手劉名

我地一齊學野

連續4日假

首次留名
std 18000 名
mania 15000 名

請填人名表

唉又FAKE S

法國冰囝愈嚟越癲

he is sniping coni

過咗我好耐

原來mutual咗

5星都玩唔倒

上次牙冰同我講話：「你個垃圾pp farmer，打兩張500pp就過到你啦」

而家我無時無刻都提心吊膽，好驚

coni分身多到精神分裂呀

我得左啦媽咪
終於無choke啦
哈哈哈哈哈

Wtf

唉 試過背景暗化100%真係返唔到轉頭

yes

乜唔係不嬲都100％既咩

我以前玩開85%
前幾個禮拜先較100%試下
D AIM即刻穩左好多

500pp要來了

600都近

on9 jai

700不是夢

我300都未玩到

唔好再吹大啲 你啱啱自己post個score都有300

艾斯我係你就直接練hddthr喇

新手入坑 請問巴打門有冇用過H420呢一塊繪圖版？

H420=官方果隻

如果買 最好買多隻唔使入電既筆 差好遠

AR11真係完全唔知點READ

所以H420要入電？

係

ar11 no reading
only 2 circles on screen read mud

read節奏lor

連個circle係邊都睇唔到

read ar11重點=144/240hz moon

好犀利啊

你地開唔開住hit sound玩？ 較幾大聲？

我習慣打機唔開聲
好嘈

hit sound大聲D手感會好D

hi

me=music 50% hitsound 25%

仆街仔

freaking finally!!!

菲特依依家係咪可以SS

依家我較返大聲啲

我之前個比例都差唔多

full alternate

full alternate
1 miss

＞150唔alt
你以為自己係64咩

係 今晚ss

留低個名
Mania rk越跌越低
回不去了

NEW BEATMAO PAKC : #594

其實唔難

好耐冇開直播

張6* belief single tap易啲
full alt aim到傻仔咁

6*
我近排先pass到4星

Shibuya rin- | Ayaka Ohashi - Wagamama MIRROR HEART [Accept me!] (Mapped by Coni) NM 83.45% PASS

CCK

谷行哂啲肌肉先pass到6星

HK

Hi Chtholly-

呢度下年會唔會有人報名玩OWC

cck

緊係jimmy
邊有人夠jimmy打

出山了

我出山 Cookiezi 都唔係我對手

Lm

7000pp突破

why i banned??????????

7

wtf jimmy also bann jor lol

ho 7

gggggggg

發生咩事

@nerrowcoooll

屌

到底我係咪永遠逃唔過被ban既命運

自己開個ac啦 唔好再問人借ac

rip

點解你要ban我地

wtf

試吓appeal先
因為其實今次都唔關我事

@ nerrowcoooll

發生咗咩事？

cck被出賣
我訓喺到都中槍

真係有仆街仔report咁仆街

sad

之前比人ban完之後已經改過自新咗
但結果都係難逃一劫

唔關我事嫁

[quote] @nerrowcoooll [quote]
Btw me有3個l

Btw me有3個l

永遠懷念支咪 屍屍畸

其實係咪無人report就一定唔會被bam

peppy唔通走去無啦啦bam人

cck ac sharing
傻仔jimmy又用佢個ac

見到呢個POST又玩返
之前無玩成年

都仲係卡係4~4.5星
手指速度無加
D JUMP都無好到

正常 我每日玩10個鐘都升唔到pp

u suck

仲有最後兩個ac 玩埋冇了

兩個

點解我當初開一個去multi玩一玩就ban 9我

快d開多4，5個備用啦

好型

唔夠你型啦
幾個ac都俾人ban撚咗仲咁串

順便幫我開埋
急用，thx!!

原來咁叫做串
ching壓力係咪太大

好彩我仲有10幾個ac備用

又打ching 死性不改 本來unblock左你
同埋你上面個quote 如果做鳩你條友mon撚住個po就畀哂位佢入

其實條友應該唔係做我
而係做cck

之前cck夠薑到logout一個acc 再即刻on另一個 我睇到o撚左咀 定果個係你黎

係cck黎

過去了

新ac再黎過

banned again soon

on左見到我pm我
做個好友

pp過左菲特依
但係次次mp都比佢屌打
代表d咩

隱藏實力

又bully mouse

cck同jimmy新ac叫咩名

cck - Shibuya rin-
jimmy - DemoNSlayer

Mine:Cockiezi

cck最後一席話

第一次pass (hp冇跌到0)

早晨

HI

on99 成班死廢青

終於考完試了

cck同jimmy俾人ban左

我都係，不過驚肥。。。

死淨一兩科

五個course F咗四個 淨低嗰個應該1.0

唔好太掛住我地

4月dse 乜柒都未溫

我都未

Say goodbye to cs tgt

kirara fantasy 死完ser未

隻game除左new game其他都唔識

全部都識

除左2隻係原創之外

成個星期冇玩
喺ripple玩一陣先

我係指身體上既肥
你知啦 放假咁hea，，，

你就好啦 有假放

haHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHAhaHA

收皮啦臭閪

pass咗個勁慢嗰個大圓圈slider 之後即刻俾下一個勁快嘅細圓圈slider陰倒

nvm 之後太快

8星

jimmy

個網做乜鳩

做乜9。。係地鐵碌碌下見到個回覆嚇到心跳停咗 呆咗係度
好彩有個善良學生妹扶一扶我先醒返 差啲仆街。。。

如果菲得姨同Jimmy jai參加on9大賽邊個會贏

菲特姨
Jimmy仔

疲己症

地震住FC

震住都可以aim得準
好想要呢種能力

咁如果唔震

如果唔震就唔係coni

屌...精彩到...
我覺得這是最精彩的一場

FC首amazing break真係好痴線

taiwan果場都好睇

poland 超級come back

太耐冇打變左afk

係咪要submit score先變番正常

7k mania 泰vs菲 peace breaker 都唔錯

cls

www fc knight of night

手凍玩osu 爽呀

唉

?

NEW BEATMAP PACK #595 596

im done LOL dt passes without hd (which was impossible for me) and then this

speed buffed

me hddt failed last slider

nosta 你張doki-doki
依part跳可唔可以改改佢 01:14:668 (1,2,3,4,1,2,3,4,1,2,3,4,1,2,3,4,1,2,3,4,1,2,3,4) -

點解你講正經野都俾人負評

唔抵得我俾學生妹扶

平時派得膠多

我個auto好撚廢．．．．

我個auto會miss...

wTf iS tH1s

聽日開直播手殘復健返先

wuwu

Poland add oil ar!!!

WWW

解左bam

仲restrict緊... 我都收唔到jimmy pm

TrySail - adrenaline!!! -TV Ver- by Lami has just been qualified!

岩岩訓醒

玩吓owc mappool先

有冇人已經開始習慣scoreV2

update 完 wacom driver lag到成個on9仔咁

雖然我本身都係

6.3.9w5 la

why update wacom driver
wacom new driver for ppl who draws

又到聖誕 又到聖誕

誰又騎着那鹿車飛過

有咩慘得過扮肚痾請假
之後真係肚痾 重要發埋燒

慘

冇

此post已死

有無手足知道邊到有得買xi 高音質album

嗚嗚

同問

diverse system

斷網

64UR

最尾三粒點樣可以300倒

嘻嘻

點解我d acc永遠都咁

doki doki merry christmas
santa santa san san san san san
san san san san san
santa san san san san san

山山山山山 山山山山山山山 山山山山山山山山山山山山山山山

有個jump ver qua左

未訓

santa santa santa santa

笑撚到

成班偽毒

偽毒可恥

You

you

吊，小妹岩岩在mk看見cck拖住條囡行，吾夠膽上去打蕉fool

條女仲要幾正 唉

but why jimmy mk too

自己一個行信和

信和mk之地

心照啦

燒

無人陪我過聖誕

早d訓覺好過

我想要靚女陪我

正是小妹

點解我咁廢？點變勁D？

留名學野

成堆高手扮廢

隔兩個月無玩又玩到成個殘障人士咁

日日玩都玩到成個殘障人士咁

Another Coni

邊個o黎

新年快樂

遲到jimmy收皮啦

somebody screammmm

用左3個半月終於睇晒成套火滾撚樣動畫

我睇漫畫個幾禮拜睇完

個幾禮拜
slow

大家好
新手留名

Who are you

占美仔連財經台都撈埋

somebody screammmmmmmmmmm

咁都比你見到

財經王

Your cfu

個area轉成咁之後玩得好爽
感覺自己啲aim有少少angelsim既feel

我浦開

教我致富plz

angeljim要取代angelsim之位

咁我要做angelmegumin

Betch gor又有旅行去

想睇啲以校園 日常為主 又好笑既動漫
有冇手足有推薦

日常 3樣中晒

京阿尼出品 必屬佳品

美國過新年

幸運星
妄想學生會
笨測
齊木楠雄

thanks you 你牙dude

btw齊木真係好正

有冇手足睇過 首ed係best friends嗰套
好似都幾搞笑

love lab
都唔錯

無男主

如果岩睇既順便睇晒
黃金拼圖
悠哉日常大王
輕鬆百合

係幾正
不過講好笑既話
日常一定好笑過齊木

no one in this post actually play the game OMEGALUL

U 2 YEARS SIN ON 1 TIME

OMEGALUL

成個禮拜無打機 係時候瘋狂玩osu!
爽呀

畫風好核突同把聲好煩膠

睇咗一集已經頂唔順
頂唔順呢類風格既動漫

pp map for me

開始熟習細area
以前打到手殘既跳而家當食生菜

不過啲usual movement仲廢過以前

大家覺得xi邊首歌最好聽
最中意ANiMA

haitai

Blue Zenith

果然係曲奇士

鳩撳撳到哂D跳

ripple?

:smug_austin:

臨中間個跳果陣斷咗...

系

another 400pp choke

ok ez pp fake me

典解支咪哥貢lun莖

好鐘意聽imperial circus dead decadence
不過首首又長又難

全部stream map

UTA
YOMI

無首PASS到

1 sb 1 miss

correct:
pp map for C O I N

vortex new 75 get

Rich

new keyboard

rich

ho jeng

...........

幾年無on過

1/1/2018

2018goal:get a 400pp record unbanned

收到風cck今晚去咗爆房

點解條原裝線可以通到電但係認唔到
要買過條

插第二個lung啦

仆街突然又WORK

又唔得喇
條線jm9

on9

5,400pp

神級aim

ctb港一路過下先

SS 409PP > 2miss 1pp dou mo add

OMEGALUL

辣殺驚

LULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULULU

my mouse aim is better PepeHands

my pen aim is already better

跌左落4digit

講我有幾多pp驚嚇親你地

another Coni

時代的眼淚

你啲pp多到壓死我啦

Your account is currently in restricted mode. You will not be able to do certain actions, and your profile can only be seen by you and by Ripple's staff. If you believe we have mistaken putting you in restricted mode, or a month has passed since you first saw this, then you can send an appeal at support.ripple.moe.

When7k?

唔係度留言了 有咩discord講

CD ROM OMEGALUL

一早應該小心啦
毒撚恐怖係人都知 osu!仲要多毒撚

屌你講到啲5/6位數report完可以有升上3位數咁

好彩我個ac行得正企得正
黎啦CD ROM 快d黎瘋狂report我

bb型到

淪落到唔屈pp map就刷唔到pp

pp game

成個榜得我一個爛acc

全部榜得你1個HD

2500pp 滑鼠玩家路過

D hd god排晒係頭30 cap唔到

淪落到依兩首我都打唔到

mouse player

wtf is this acc

FC長歌真係好鬼爽

agger

played by

又唔係你打

偷圖

咁仆街既 偷人地圖當自己打

osu!lazer default skin超難讀

第一條友做乜鳩

2+2 is 4 - 1 that's 3 quick maffs

好驚 係咪伏黎

Shikata Akiko - Katayoku no Tori
This map is in a QUALIFIED state.

明明唔會check

我打Reol BLACK OUT 都有呢個感覺

記錯名

HIME HIME

full ver ez 300

[url]帶個女反黎接老豆走果集真係 [/url]

[url]ARM AR CHING[/ url]

[url][img]加密啦識唔識規矩呀[ /img][/url ]

明知故犯

好想知道高手速嘅世界係點

get jinxed

點解我咁廢 用mouse淨係fc過一首5星

爆acc

gay

同樣都係99.42ACC 點解個分差咁遠

點解前段多100同後段多100 個分會有分別

alternate = cheawt

10 miss now

呢張大家應該pass咗 我依家先第一次pass

ClariS - SHIORI vs. Hitorigoto

QUALIFIED state

唔識玩OSU

900follower

第二隻驚嚟

lease

96neko - Uso no Hibana

Full ver QUALIFIED

96neko

96i

kuroi

fk me

開到幾點

Me dead

Multi account

本人目前1w6 可以dt一般的hard 只要前50有dt hd的图我基本都能dt hd有点麻烦所以不经常开 现在还无法fc no title 空气人跟不上 求大触们指导一下前进方向和推荐一些曲目给我^_^

SANTA SAN

得單mon又睇唔到你地講野

新手留名，好想打機呀

屌，去做野咋

垃圾驚

osu世界第一

NDS應援團世界第一

條stream係成張圖最易既位

點打到呢個acc

請教一下
stream尾接同一個位既Single tap點讀
成日個single tap 讀埋落個stream度
本身已經唔太識讀stream 既hit circle

我會睇單/雙數

通常stream既note都係單數
我stream完之後會繼續用返慣用手tap

新手報到
好耐之前玩過一排
琴日又DOWN番重新開始
有咩歌岩新手練下技術

玩緊依隻
Hirano Aya - Hare Hare Yukai[Hard]

Ranked: Nov 26, 2007

陪我玩

點樣check到

自膠
搵d新圖先

Yes

買買買

想做ice隻狗

加入no title 同 hitorigoto 既大家庭

唔經唔覺 玩左一年

me2

屌咪撚再講hitorigoto啦

講講講

聽依首咪算

神歌神歌手點解要負皮

岩岩DOWN左hitorigoto
你地係玩咩難道
我little's hard已經極限

巴打可以打下依首

邊個咁大仇口

巴打game name?? add fd ok?

可以望下個osu人名表

cck's novice

mo wo